Documento gerado sob autenticação Nº ZSO.425.568.OLJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3033                  de  25/04/2018
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  AMADEU DE OLIVEIRA WEINMANN,  matrícula  SIAPE  n°  1769465,  lotado e  em exercício  no
Departamento de Psicanálise e Psicopatologia do Instituto de Psicologia, da classe C  de Professor Adjunto,
nível  04,  para  a  classe  D   de  Professor  Associado,  nível  01,  referente  ao  interstício  de  25/02/2016  a
24/02/2018, com vigência financeira a partir de 19/04/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28
de  dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  331/2017  do  CONSUN.  Processo  nº
23078.503586/2018-07.
PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
